"Let’s design" = "디자인해 봐요";

"Missing bundle id." = "번들 ID가 없습니다.";

"Renew failed." = "갱신하지 못했습니다.";

"Sign in failed" = "로그인 실패";

"Sign in request was cancelled." = "로그인 요청이 취소되었습니다.";

"Let’s create" = "만들어 봐요";

"No authorization code found." = "인증 코드를 찾을 수 없습니다.";

"Let’s discover" = "찾아 봐요";

"Let’s chit-chat" = "가볍게 채팅해 봐요";

"Sign up with email" = "이메일로 회원 가입";

"Something went wrong. Please make sure your device date and time is correct, and that 'Set Automatically' is toggled on under 'Settings → General → Date & Time'." = "문제가 발생했습니다. 장치 날짜와 시간이 올바른지 확인하고 '설정 → 일반 → 날짜 및 시간'에서 ‘자동으로 설정’이 토글되어 있는지 확인하세요.";

"Terms of Use" = "이용약관";

"Let’s go" = "시작해 봐요";

"No sign in info found. Please sign in." = "로그인 정보를 찾을 수 없습니다. 로그인해 주세요.";

"Store failed." = "보관에 실패했습니다.";

"Let’s explore" = "탐색해 봐요";

"Unknown error." = "알 수 없는 오류.";

"Privacy Policy" = "개인정보 보호 정책";

"Let’s collaborate" = "협력해 봐요";

"There was a problem saving sign in info. Please try again." = "로그인 정보를 저장하는 동안 문제가 발생했습니다. 다시 시도해 주세요.";

"There was a problem clearing sign in info. Please try again." = "로그인 정보를 지우는 동안 문제가 발생했습니다. 다시 시도해 주세요.";

"No refresh token found." = "새로 고침 토큰을 찾을 수 없습니다.";

"There was a problem contacting Apple servers. Please try again. (%lld)" = "Apple 서버에 연결하는 동안 문제가 발생했습니다. 다시 시도해 주세요. (%lld)";

"Let’s brainstorm" = "브레인스토밍해 봐요";

"There was a problem. Please restart the app." = "문제가 발생했습니다. 앱을 다시 시작해 주세요.";

"There is a problem with the server. Please try again later." = "서버에 문제가 있습니다. 나중에 다시 시도해 주세요.";

"Something went wrong." = "문제가 발생했습니다.";

"Failed to validate id token." = "ID 토큰을 인증하지 못했습니다.";

"Request cancelled." = "요청이 취소되었습니다.";

"Unknown other error." = "알 수 없는 기타 오류.";

"PKCE not allowed." = "PKCE가 허용되지 않았습니다.";

"Continue with Google" = "Google로 계속하기";

"Revoke failed." = "철회하지 못했습니다.";

"Let’s invent" = "발명해 봐요";

"Invalid invite url." = "유효하지 않은 초대 URL입니다.";

